手頭上有1個2毫半

想問有咩盤可選擇

最好背山面海，水清沙幼。

出入要登記，費事閒雜人等騷擾阻住晒。

另外，想要多個直昇機坪可比我泊架空軍一號。

可以泊埋遊艇就最好。

車庫一定要有，可以泊我架勞斯萊斯。

暫時諗到咁多，有咩再後補。

有無經紀可以帶我睇睇類似既盤先，時間可就你。

在線等

赤柱

青山

無位泊遊艇